1. ¿El Kernel de Windows es híbrido?
2. ¿Cúal es el objetivo de la planificación preventiva?
3. ¿Cuántos niveles de prioridad de procesos se establecen en Windows?
4. ¿Cuales son las llamadas de creación y finalización de procesos?
5. Nombre los 5 ficheros que son indispensables para el funcionamiento de windows.